應該搵杜琪峯拍黑社會外傳

仆街元朗單野要拍成電影播比全世界睇
睇下香港有幾黑暗

奶共嫁佢好似

但夠薑拍黑社會2

有得拍一早拍左
但話杜sir奶共我不能認同

咪又係打鬼佬

無計喎，佢要養住銀河映像，點都要拍啲合拍片

屌你啦佢幾時奶過？佢拍親警察都有勁多黑暗面,同埋佢拍合拍片都暗地踩支那

銀河映像幾時有新片

就快有向佐主演嘅《吃貨拳王》

洗乜拍，搵呢個月片剪剪埋埋就得啦

PTU 入便啲警察幾咁黑暗醜惡
有睇就知

唔係佢的電影
香港大部分人都覺得d差佬係好人

係奶就唔會17年個個建制都奶柒婆佢幫薯片拍片啦

舊文
杜琪峰：有需要就講中華文明，唔需要時就搞文革？我從此放下中國人的包袱 ...

佢不嬲都話想拍套有關香港哩幾年既社運
但驚間公司會比人搞

杜sir 有新戲未

［突發、有圖］港產片暑期壓軸鉅獻！！！

收編Jimmy仔家族世世代代做龍頭

薯片唔奶共咩
佢話明推23條
689 未上台之前高登仔都支持，最後咪又係仆街一名

薯片奶但支持者唔一定奶
正宗奶共嗰啲歸晒邊啦
連佢嘅提名票都係飯民俾

classic

劇情：元朗老大（任達華）北上出席社團活動時被襲，有傳背後竟然和立法會議員/警察勾結有關，從此江湖掀起一場腥風血雨......

杜琪峯都叫奶共?